火之丸相撲 132話

禮奈
有啲期待榮大

究竟最後贏定輸

榮大好似好勁

好似無咩點講果邊有咩人

有草薙已經贏撚硬，姑且睇下件秘密武器有咩咁把炮

好正